[桌球] [月經] 傅家俊澳門大師賽零消息 (16)

門票發售有待主辦單位公佈，仲有唔夠10日時間，完全冇廣告冇消息，睇嚟搞唔成既機會係100%
真係等到OSO都訓著

新po lm

成枱散晒都可以度咁耐

睇slowby好似較咗慢1.5陪速

Selby 1:0 OSO

廢老又出嚟拖時間

熱身時間

到oso熱身時間

呢招對沙比啱哂

要幾廿個4分碌架

練波

我睇佢16強都係咁

Slowby又繼續玩

沙比: 正 可以練遠枱

一日唔清埋黑波，一日都出嚟做碌架

Oso係咪特登同佢磨

OSO: 咁鍾意防守呀拿

做乜鳩

沙皮仲拍Cue
好球好球

上次決賽第一局都係咁

好撚正又可以整到人心情唔好

其實有無人問過佢世錦賽開始無端端咁玩

係咪突登笑9佢嫁 好disrespectful

重打

邊有決賽戲碼好睇過OSO對碰Selby

其喺奧蘇勁定喺球壇青黃不接，我細細過就聽佢個名到依家出嚟做嘢咁多年都仲睇緊佢篤波

諗番起oso對賀治

未熱身

沙比啲遠枱準撚到

Soo好似轉打法？

沙比遠枱隻隻有

如果沙皮隻黑波唔入，OSO會唔會出嚟做碌架

我睇好trump

可唔可以講多d

會當最後爭黑波咁

但係唔知點解冇oso咁有吸引力

In Off白波，可惜

沙比遠枱咁撚準 點打

即刻失

機會嚟啦，Go Ronnie

申晒脷

咁都較到個黑

沙比會唔會又要打哂黑波先棄局？

睇OSO拆局真係好撚好睇

唔會啦係廢老近排興咁玩

呢幾個cannon 靚到

想睇佢大力出q

沙比唔打係都要鬥氣

沙比唔出嚟

沙皮老婆同個女應該係現場，唔可以亂嚟

廢老係伸懶腰定練cue action

遠枱隻隻有

Slowby 遠枱準到

好癲

上天係公平既
沙比有樣
技術自然冇Oso咁勁

以為兩連達

抵啦

GG

厚咗好多

超分了slowby

沙比2:1

呢個波樓阿伯都打到超分

我阿嫲都超啦

奧蘇呢排開局都唔太掂

衰遠枱失準

第二節先嚟料

第一節3:5都收貨

OSO先落後唔多過2局，第二節後追
通常都係咁

oso出去唔帶口罩

Go Ronnie

沙比終於miss遠枱

沙比出Q時間快過oso

又俾遠枱selby表演

好撚準

7/8 long pot success

又博入一隻，啡波易較好多

沙比要超分

呢隻遠枱唔算難pot，大部份人都會入

一來近袋、二來白波有足夠線路上返去做防守或者打細分波落返去繼續攞分

又漏

沙比輕鬆超分

1:3了

遠枱嘩嘩嘩，近枱吹喇叭

又送遠枱

又要入遠枱了

lm

3:1了

OSO需要3個4分碌架

沙比遠枱太準

come on ronnie

仲有得打

得返黑柴照打

球證忍唔住要做野

廢老仲想打黑

沙比仲打隻黑

阻住大家休息

球証想抖下

啱啱個畫面好撚正，分牌已經Reset晒，OSO仲望返轉頭計分打黑柴

要CAP返GIF圖先得

Oso jm9 有點小家

戰術黎, Selby平時用唔少啦

Oso1:4

睇黎selby呢cue可以超分

長局制
比沙比領先
睇黎沙比依cue會打到超分喇

出現了

好似睇緊兩個selby對打

Slowby 冇以前咁磨
俾著以前收埋隻color 波唔會pot pink 再dup 紅

執翻局

咁樣拎返呢局

今日slowby啲遠枱咁準 驚咩同你打出嚟打

真係唔落後多兩局，Come On Ronnie

咁樣執返一局
睇黎沙比下局會發力 4:2喇

今日oso比平日打得慢同小心好多

唔好俾沙皮拋離

如果真係1:4可以直接收皮

一步一驚心，每次睇OSO埋枱攞分好緊張，心跳加速

駁唔到
反而沙比rocket feel

沙比 巢皮左好多
有d 老態 講個樣

奧蘇今日個頭都gel得7
兩邊搞咩

上次world cham 緊張好多

最尾依cue 有水準既

個效益唔高
就算dup 入都要同pink 波好角度再撞到chance
你話dup 入就超分就唔同講法

呢排都係咁

點解唔駛打呔既

大力無奇蹟了
今次沙比唔會放過機會
睇黎佢依cue可以打到超分了

Oso咁冒險做咩

睇黎selby呢cue可以打到超分

沙比超分應該冇問題

又送chance

4:2了

諗完未

咪咁啦
呢球要諗好正常啫

Come on Ronnie

仲以為會plant

我都係

我都以為會 好似有plant咁

沙比開始磨

有運

molamola

睇黎2:4了

而家已經想訓 三點不了

cls

退休oso

搞咩 咁樣look自己

有5:3算執到了

佢好enjoy wor

now有無播？

我係selby就炒黑柴 留俾oso搏懵去打

NowE/NowTV都有

我敢講根本8成球迷係完全唔識波。乜野叫aggressive，乜野叫passive根本完全唔識睇。總之打safety喺佢地眼中就係保守

2:5了

香港嘅球迷好多都勁偏頗

睇嚟沙皮呢局可以打到超分

廢老又幫人開pack

今日oso safety 麻麻

投降啦 投降啦

輸到2:6就追唔到

OSO 2:5 Selby

幾時中場休息?

完了

打多局

打多一局

今日沙皮係打得幾好 oso safety又做得差

但係Oso d華麗桌球今晚打唔起

Oso今日啲decision

第一節應該2:6

在那天輸八比二

Come on Selby

沙比復仇成功

又輸左半局

Neil 打trump decider 就真係磨
打個中袋諗兩分鐘
趴完枱又起返身

做咩事

抵輸啦廢老呢球都炒

廢老抵撚死

講完嘢就炒

下？咁都失 真係死得喇

廢老

講左d咩睇落好假

呢隻easy red都炒
恭喜沙比勇奪今屆冠軍

喂 呢局好奇怪wo
係咪有大莊order

2:6仲追到

廢老打假波

佢的確好勁，而且犀利在狀態仲可以長期保持，同樣都好勁嘅好似亨特利咁，30頭之後已經狀態滑落再拎唔到世錦賽冠軍，但奧蘇30歲後就越老越辣，今年45歲仲拎埋第6次世錦賽冠軍，出年佢追平亨特利7次嘅記錄都唔出奇

又失

又炒呢個位

波樓阿伯都唔會打失

有冇記者放蛇查下呢局

聽日仲要考final 真係晒咗成晚

冇心機打

抵輸啦沙比哥唔係無俾機會你

呢到係咪唔撐得沙比

最重要呢局先來派膠

沙比應該可以拎冠軍

早抖啦各位

沙比贏到六比二仲邊有得輸 支持沙比復仇成功

訓練系統應該幫到手
3傑都仲keep 到
Mark 仲要曾經跌出前16

不過有睇呢個比賽都知oso把握力同safety唔好，只係對嘅球手把握力仲低過佢

奧蘇打到咁根本就唔值得贏
尋晚大陸仔自己on9先出局

冇lala發脾氣

長跑對oso幫助幾大嘅
Higgins有時睇得出有d有心冇力，始終長局制係有體能要求，反而oso集中力隨時係好過以前
同埋始終天分嘅野…2013成年去左耕田冇打照拎world champ

有練波都有機會而家oso平時冇乜練到輸緊個時先出嚟打幾個波

今晚沙比打得仲好睇過oso

今晚算好，世錦賽成撚日set嚟set去

selby今日唔怕同你明刀明槍啦

Higgins 早幾年仲剋住trump trump

呢個冇計，Trump呢幾年進步真係大，2019 world champ好撚無解

訓喇
無心機睇 老左捱唔到三點場

祝願沙比9:6勝返次 報仇啦

咁就唔係青黃不接啦 係你鍾意奧蘇啫

呢24個月10個ranking titles 真係好高穩定性

防守，穩定度同逆境波都進步咗好多
係Cue ball control 好似到咗頂，都係要靠準修正

Come On Ronnie

轉返左手開波

又開波啦

又係遠枱輸定半局

沙比4點前同我打完佢

OSO 2:7 Selby
只差兩局小休都唔洗

沙比肯OSO都唔制，枱面上淨返Pink波都要出嚟打

廢老曬波鐘

皮狗係時候放水，強逼OSO上電

屌！當我冇講過

準備8:3

沙皮狗又攞一冠

屌以為有147

屌

今時今日呢個oso已經冇咩指意佢會再打到146/147

Oso 3:9 恭喜沙皮

正式宣佈Selby復仇OSO成功
Selby 9:3 OSO

大家得B game 情況
沙比真係冇得輸

慘同世錦個盃差咁遠

Selby：His Disrespectful Snooker

沙比假笑好似唔係幾開心

佢應該都feel到Oso體力有限，跌哂Watt
隻半枱厚直都甩真係...

世錦賽冠軍真係迴光返照...
oso個狀態自從上季開始明顯感受到keep住下滑

Oso竟然1cue century都無...睇到都灰
開始同堅叔一樣大跌

可能又係心理方面影響到
什麼cue action, tip頭
佢自己都唔覺得有咩特別問題

聽oso頒獎時話自己已經45歲唔再係31歲都有啲感慨 睇得出佢團火已經熄得七七八八

當年三十歲嘅oso

佢上季贏世錦之前咪又係得一個北愛亞軍, 仲比dominic dale吋佢廢左, 今季兩亞好左架啦

佢一日唔練波，就只會變 Trump/ Robertson/ Selby私家雞

希望masters去番london打佢會重拾番興趣啦, 連續咁多個比賽困係同一個地方打真係人都癲, 兩亞唔錯架啦

Grand Prix排位, 637全程直播

話說有無人留意到肥丁近兩次對住火箭都打得好open 對攻
世錦賽同今次蘇格蘭
第一係節奏明顯快左好多
第二係好多hard shot平時佢一定唔打 對住火箭就係咪都博

好耐無睇波 係佢風格轉左定真係打火箭先咁

剪好了，留意分牌
黑柴碌架，係咪要做咕Set

嗰陣時見佢企起身想打都問曬號
心諗超曬分淨返一個黑波唔係冇得再打咩

2045年既Ronnie O'Sulliavn

2050年既Mark Selby

世界格蘭披治Day 1&2賽程
香港時間今晚03:00上演搶4局

到時睇佢地元老級

究竟有無人試過同一年贏晒4個home nation冠軍

無 100萬獎金都係run左幾年

作到1000萬磅都得, 反正派唔出

羅拔臣休息一個禮拜專登唔打Scottish Open，可惜大獎賽首圈止步，不敵米健士

堅叔呢期真係唔太堅，希望生生性性
下場堅叔將會對住Jamie Jones/趙心童

今晚03:00又可以百屌廢佬vs機師
短局制搶4局OSO唔知仲有冇運行

45歲唔好要求咁高啦, 係90後果班冇進步先到令75三傑可以延長職業生涯

Milkins 繼續剋住 Robertson

侵侵最後都冇做第二個羅拔臣，Holt依然唔穩定

輕鬆屌打機師

睇完車仔好撚火好在火箭贏

私家雞

下round oso對hawkins 另一隻私家雞

最後4場32強賽事21:00賽程
16強03:00賽程

pish
等睇沙皮收皮

沙皮 2：2 梁文博

3-3

沙皮又有機會

輸啦

17號賽程

奧蘇利雲晚晚都打夜波，想睇吓LIVE都唔得

Oso：打咗成世波 我今日先知紅波遮紅波唔係士碌架

又打芥蘭

私家雞combo
幫OSO 起機

過埋Wilson 就打 Trump/ Gould

堅叔最近個態唔係幾得

夠閪唔夠力，夠力不夠閪

笑死

其實打波未試過咁
唔係大力西，就西多啲咩？

嘩 芥蘭呢粒pink真係...

Oso 連贏四局 5:3 芥蘭全部都係芥蘭自己送機會比oso埋枱

oso準備做私家雞

準備又比侵屌打

今日賽程

晏晝果兩場咁遲開搞乜鬼, 夜晚果場好難準時

零零丁丁香港時間23:45

係咪覺得兩場都會大炒所以遲開

會唔會同4強場地有關，因為呢度同Scottish Open同一個場，要裝拆枱等等好多野搞

係因為itv4要播賽馬

trump vs oso 都係我鐘意嘅

有冇人睇緊slowby

識唔識對面個個球手

賀新，早一兩年排名賽都入過4強，但平平穩穩打唔起咁

而家開始留意

咩事

咁樣入

唔識
Google完條友先26歲
46我都信

頭髮

我懷疑佢叫左老竇黎打

點解好似唔洗諗就打

又幾靚

Ronnie time

呢球咁靚嘅

岩岩開左啲紅出黎

呢局係咪要打到2點

最撚鐘意聽嘉輝講桌球以外既知識/球手最近動向

好聽過閪佬連多多聲

睇睇啦、麻麻地喎、姐係、好波、呢度留低機會、防守囉

Selby 4:1 Vafaei

嘉輝做足功課，多啲花邊嘢
大師兄就唔使多講

滴咗眼藥水
咁Sharp既

隔離咩比數

4強Lisowski將會對住Selby/Vafaei

打完未

叔叔不行了，好眼訓

頂住呀

完啦掛

Slowby

終於都搞掂，4個鐘

4強Selby將會對住Lisowski

Oso新髮型 好似染埋髮

ronnie d set

要6:0了

清枱

trump哥使唔使去到咁盡

45歲輸比31歲, no shame, 應該珍惜仲有奧蘇的日子

尋晚lisowski派膠重溫

較完隻黑柴自己都唔記得

雖然OSO今次出場對住特朗普有Gel頭，但賽果衰過未訓醒冇Gel頭，容許講一句：廢佬真係佬了

最後一場4強戲碼Mark Selby vs Jack Lisowski
香港時間深夜03:00上演
決賽Judd Trump vs ???

Come on Judd

Come On Jack

BTW 好想Jack出線硬碰Judd，兩位全攻型球手

如果有觀眾應該會提水？

除左廢老之外最鍾意睇Lisowski

Cue Action好好J

不過冇早場可能訓一陣03:00起身睇，凍到咁知唔知醒都成問題

3:00am不了，睇英超算

你估下Selby定Lisowski出線？

Selby啦，比賽型選手

贏完世錦之後果年通常都會收皮
廢老都唔止一次跌watt
希望佢會打番起啦

如果selby贏 佢決賽贏埋就破hendry連續11次final勝出記錄

Come On Jack

嘉輝Part大師兄
呢啲先係廣東話旁述

Lets go jack

好地地轉乜鬼右手

Rerack未

我睇緊乜

Jack輸啦要
連續兩局大餐士跌返比人

司機搞乜

前一局就係到玩右手
上一局就掛住做cannon miss埋個啡
兩局都大餐士
如果最尾輸真係輸自己

垃圾jack 自己攞嚟衰

又玩右手

哇精彩

好彩最後都執得返🤦‍♂️

Trump會唔會讓比好朋友開齋??

想 Jack 贏

正呀喂，兩位全攻型老死硬碰大獎賽決賽
Judd Trump vs Jack Lisowski
香港時間21:00/03:00兩大節搶10局

jack仔會唔會比trump輪大米

今次劇本真係估唔到，佢兩個實在太frd

咁老友 侵鬆下章比司機啦

睇睇啦，睇睇呢度奧蘇利雲度夫司機承唔承受到壓力抵抗
我地睇睇卓林普既開波，賽事採取19局10勝制

呢度留低機會，睇睇啦，睇睇角度如何啦
屌

決賽應該一定係大師兄同家輝
唔洗聽條傻鳩

計對賽7比7, Jack其實一早應該開齋, 係佢自己把握唔到唧

條傻鳩係屋企開住637自己同自己講野旁述

Trump 決賽勝率應該幾高吓
呢兩年心理質素好咗好多

講隊代表

佢條閪佬專登去晒全港所有波樓留低一Cue過百排行榜
比我撞到佢一定要挑佢機，做埋直播

jack起碼要打到琴日咁先有機會鬥下

不過琴日沙比自己都打得差

唔差啦係有時開完pack冇餐
係jack打得好好

侵準備超分

itv好趕時間

司機篤波真係好型支cue去得好順滑

左手版oso

侵係咪讓緊賽

勁撚到

Trump 3:1 Lisowski進入小休
司機有少少貨不對版，始終對手私底下太熟，嚟到決賽對碰唔係咁好，但起碼唔會有拉鋸既桌球睇

BTW Lisowski破唔破到處就睇第二節

第一que就失誤

jack係輸硬 爭在輸幾多

同侵差起碼一班波
鬥攻又唔夠攻，鬥守更加輸幾皮

Jack 可以下年再嚟過啦

10-1

10-2

次次呢兩兄弟打都係大人打細路，完全諗唔到司機可以點贏

想睇沙比打Trump多啲

Jackpot隻右手

司機著咗火
樓上話10-1班友

近了近了
Trump 7:6 Lisowski

Lisowski呢節好癲 完全控制晒啲節奏

可惜，又要做防守

又自己送返比人
8-6

Trump又嚟料，全部野做得好完美，兩個紅波+勾近咕紅波繼續攞分

睇嚟司機呢度將會打出一Cue過百

呢招真係萬試萬靈

成鳩日打到5字頭就斷，唔係做假都唔信

都唔知係滴咗眼藥水定飲咗咳藥水，單頭波準度咁似我

啲莊家詐型

Trump 8:7 Lisowski
佢癡Q咗線

Match point

加油呀jack

Long pot球球都有

燈左

完

已經打得好好
但對家太好波同輸啲經驗
加油

慘，射唔出破唔到處
等1月大師賽對芥蘭睇下仲有冇機會

Trump而家仲恐怖過90年代嘅Hendry, 不過都係果句, 得三個triple crown唔收貨

唔知點解唔係好鍾意睇特朗普可能打得唔夠藝術性

同意，硬係覺得佢打波無Ronnie個種靈氣

難得在而家球賽咁密
佢都keep 到高水準
Robertson,selby 嗰堆都係隔一排爆一爆

Judd the goat

質侵自從贏左世錦之後都好痴線

條友瘋狂練波，抵佢贏咁多
佢賽後訪問話聖誕個個慶祝，但佢會繼續練波

錢冇人嫌多

Judd 成日勤練波之餘又做gym keep fit，打後佢個十年邊個夠佢打

佢唔係成日去浦個D黎咩
見佢IG成日post去las vegas同揸林寶個D

德國大師賽仲未取消？

好似話佢細佬陪佢練所以勤力咗
我見佢ig 都有時post佢做gym，個body fit到

係頭髮

中間有圈圈

Top 30 Shots of 2020 UK Championship

真 覺得冇邊個可以同佢55波 不過我鍾意睇沙比 有自虐傾向

今季既啫喱都算既

過多幾年jelly同selby踏入四字頭, 應該會比Trump拋甩, Ding呢幾年狀態咁飄忽, 唔係同佢有得鬥下

幾年前諗住沙比會壟斷球壇
點知背傷定腳傷沉幾年

沙比背傷冇得打咁耐波，搞到佢依家冇得好似以前咁磨死對手，廢咗一截

其實Selby都冇乜沉過, 我數番佢由15年起每年最少贏兩個排名賽冠軍, 只不過近三年都贏唔到triple crown咁解, 堅叔同Ding就真係算沉啦

堅叔連續三届世亞

但係referee真係冇出聲俾warning
如果係Terry Camilleri又會俾廢老屌到黑面

OSO 係想問點解黃色LINE明明PINK 阻,
但因為有多粒紅色就唔計?

three miss rule係只要直接打到full波就有效
連miss 3次就直接end frame
oso當左係free ball rule
以為要打到紅波兩邊
而且referee又冇提佢第3次miss就會輸
規則上係一定要俾warning

我冇睇前文添，唔知其實發生緊咩事

Funny Snooker Moments of 2020 | Part 1

大家可以去YouTube搵下Barry stark
Kyren個教練

Snooker Best Shots Of 2020 Recreated

4-9/1 - 冠軍聯賽2021 (Stage One)賽程
NowTV不提供直播

10-17/1 - 倫敦大師賽2021賽程

打又無得打
睇又無得睇

忍耐下
打住Snooker 19頂住癮先

Funny Snooker Moments of 2020 | Part 2

成年冇睇過-6 搵返佢啲舊片睇
發覺好似佢以前的英文好啲

Oso又想退賽了, 雖然今次我支持

啱啱都見到

佢搞得成先算啦

搞唔成係一定
不過佢打少啲都好嘅，太濕鳩
我諗snooker association為咗oso改例都唔出奇，可能發wild card制度，或者積分唔會一年就洗走(反正來來去去都係個班人贏)

Happy New Year 2021
希望所有巴打身體健康，Cue Cue過百

大家新年快樂

Share下啲無聊趣聞先，肥梅同個mc籌款鬥減肥

Top 20 Shots of 2020 World Grand Prix (2) | SnookerUA

肥梅減肥想重返巔峰

80後最早贏世錦, 但感覺已經走緊下坡

所以想重現14/15個時減完肥即刻贏triple crown

當年-6差一game就贏到英錦
贏左就起碼呢世人有個大盃
唔駛依家得幾隻細盃咁慘

上季尾都仲有贏welsh open，今季曳啲
希望減完肥會好啲啦

唔止一次, 11年masters決賽追到4:6, 下一局超左分自己處理得差, 比Ding snooker反CUP, 跟住兵敗如山倒; 16年英錦四強領先奧蘇9:8, 黃波好位較到咩仔, 綠波要揸rest但唔算hard shot, 結果又係失諸交臂

16年英錦應該係領先5:4先岩

對oso就無計

對手係邊個都好, 果局贏波係基本, 入到Final輸波就後話啦

香港運動員心理質素

屌佢老母我想打波呀

冇窿路都係白撞多

冇呀
如果真係新年都未開得點頂

忍者龜又147

個champions league呢兩年無限輪迴

有一排無追，想問下trump 發生咩事黎，勁左咁多既完全唔洗靠白波走位，準到仆街

佢宜家係唔洗靠準喎
safety+short game都打死人

係囉 啲safety同白波走位都進步咗好多
長枱keep到準 Short game又穩陣
唔靠白波走位 淨係靠準係芥蘭

仲有逆境波都進步咗好多
白波走位我覺得佢到頂
而家都仲係不時見佢要修正shot

點解咁都唔計佢concede

consession一定要超分

但佢發脾氣打多Q，之前啲球證都會自動當呢啲係concession之後罰錢
啲規則一時一樣咁嘅

畜意掃波foul通常當concede

Hendry話可能出嚟打Welsh Open

如果咁都只係一個foul
咁咪次次打失輸餐個時即刻再打走佢都得

諗起呢個 情況有少少似

差好遠喎, 呢個case爭議只係判唔判foul, Wilson係直頭應該判輸一局

大家別來無恙？餓下波睇得唔打得
637聽晚(星期日)21:00上演大師賽特朗普vs 基拔
深夜03:00芥蘭 vs Lisowski

10-17/1 - 倫敦大師賽2021賽程

一日至少練6粒鐘波 英錦賽完咗第二日又練

而家桌球壇青黃不接, 佢搵錢真係執豆咁執

侵同司機都確診 skip大師賽

Wilson家族大對決

卓林普、利素禾斯基確診COVID-19，退出大師賽
賽程有所調動

早場香港時間晚上21:00 Kyren Wilson vs Gary Wilson
夜場香港時間深夜03:00 Joe Perry vs David Gilbert

Oso似乎有望直入決賽
不過睇死佢又派膠

堅叔，肥倫都唔易打喎

wtf

WST定NowTV搞錯咗

BTW Come On Kyren

忍者龜冠軍聯賽打出147，大師賽可唔可以衛冕冠軍呢

加蘭係Gary定Kyren

加蘭=Kyren Wilson(介蘭)

世界「一哥」卓林普及排名14的利蘇斯基，因為確診武漢肺炎已雙雙退出在英國米爾頓凱恩斯舉行的2021桌球大師賽

兩名球手原定均是於當地時間周日進行首場比賽，其中，卓林普原定對D基拔，其席位已由佩利取代，至於利蘇斯基則由加利威爾遜代替，後者會在首圈對基蘭威爾遜

佩利和加利威遜是大師賽的後備球員，他們已經身在比賽園區並已收到武肺檢測陰性結果

世界桌球總會（World Snooker Tour）在一份聲明中表示︰「所有球員在首場比賽之前兩日接受檢測，在接到結果之前一直保持隔離。目前已接受檢測的其他球員及職員結果均為陰性，至於卓林普及利蘇斯基將要接受一段時間的自我隔離，並將會獲得WST及世界職業英式及美式桌球協會（WPBSA）的支持

長知識，平時睇開英文旁述唔熟啲中文名

我都係睇慣英文名，有啲球手譯中文名要Load下先知邊個

2021年頭場直播唔好又搵老連旁述，我寧願唔要人工上nowtv直播廠旁述客串下

想聽

閪佬：咁多位桌球迷大家好啊，歡迎收睇637大師賽賽事，16強採取11局6勝制
我地睇睇Kyren Wilson既開波
白波位置如何啦，留低機會
睇睇啦，睇睇佢角度如何啦，白波防守逃走線路左下方、左方Cushion、上方Cushion
麻麻地喎呢度，細分波幫唔到手遮唔到，不過還可以啦
睇睇啦，睇睇佢做出嚟既效果如何囉

我屌......................

睇睇啦

第一屆老連旁述大會現正開始

睇睇啦 即係你呢度... 唔係唔得 不過效果冇咁好

Gary wilson 打champions league個下咁冇品都唔駛禁賽真係好嘢

下~~

Trump有冇咁唔好彩，掃盡所有錦標，唯獨次次Triple Crown先出事

佢同利素好frd，經常一齊去飲野
因為咁而一齊確診(好似係)

Come On Kyren

見到twitter有啲人話侵ig story po新年去咗杜拜玩
利申fc唔到

因為咁樣冇咗幾雞野獎金都幾唔抵

個裁判驗下有無肺炎好喎

嘉輝有講到球手強制檢疫+隔離，冇提及球證
不過相信佢依家係上緊連登呢個post

2-2小休

Kyren呢個-6 Gary Wilson會唔會發脾氣

又-6

芥蘭: 我宜家點射都入

一陣03:00呢度應該冇人本身已經少，再加上Perry vs Gilbert

hi everyone

G Wilson落場亂玩都袋幾皮 應該要請lisowski食餐飯啦

Gilbert應該最開心, 原本第一R出局, 而家執多幾萬磅

今晚忍者龜 vs 太殘眼點睇？

講下大師賽獎金先

16強/Highest break £15,000
8強£30,000
4強£60,000
決賽輸£100,000
決賽贏£250,000

差唔多成季賽事都係Arena MK打，幾方便
嚟緊德國大師賽都係呢度打，而唔係德國

Come On Thepchaiya

泰查亞成日都係打打下就斷係D easy波度

忍者龜 1:0 太殘眼

太殘眼套波根本唔夠穩，個form一差少少就比人打殘

最大個個比賽都係？

秦仔黎
好似幾靚仔

係泰仔嚟

Now 粵語旁述唔啱我口味聽

秦仔都係Saengkham好啲

巴打第一次聽？如果你尋晚有睇就知兩個旁述分別

迂迴少少啦，哦原來藍波可以

一聽到條閪佬把聲已經轉英文，即刻舒服晒

係呀，第一次睇now，旁述仲要用“分”，唔係“度”

加埋藍波果下旁述真心崩潰咗
我心諗：緊係可以啦條友係咪第一日睇桌球 嬲咗

Sunny仔都唔差，可惜起唔到頭
最深刻係佢對OSO有一Cue打細分波白波一Cushion開Pack開得好靚，冇干擾入袋路線

有無LINK？好想睇

淨係記得佢拎rest個動作好搞笑第一次留意佢係6 red snooker個陣覺得佢遠枱好準

精細既操作唉！救命

泰查亞D選擇真係波樓級

泰仔咁樣執番局

有冇機會反CUP

BTW 唔想燈

整埋cue century

忍者龜 6:4 太殘眼
下場將會對住梅菲/Mark Williams

梅菲 6:4 Williams
次圈將會對住冰咸

最尾果局打錯分

大師賽今晚戲碼
21:00 羅拔臣 vs 顏炳濤
03:00 沙皮 vs 蜜瓜

聽晚13號戲碼
21:00 OSO vs 小丁
03:00 堅叔 vs 艾倫

14號戲碼(8強)
21:00 基拔 vs 芥蘭
03:00 冰咸 vs 梅菲

16/8/4強 11局6勝制
決賽 19局10勝制

Come On Neil

Dominic Dale講波好有水準，同Hendry一樣未打已經call晒啲可能失誤
好奇怪佢打咁多年都冇乜成績，我睇佢打波攞分能力都好強

唔係阿MA
佢講波悶到仆街喎

黑波又塞咗喺袋口
呢場好慢

結果塞咗1 cue就完

顏炳濤次圈將會對住沙皮/麥瓜

啫喱沙皮都出局

Yan反cup好精彩

廢老見到唔洗同特朗普 沙比同蘿蔔打應該好開心

睇下咩態先啦
聖誕前個態就真係唔睇好

無意中發現, 如果oso贏到masters就會係歷史上第一個連續十個season都贏到triple crown嘅人 暫時紀錄oso Hendry同Davis都係連續九個season

負碌都係實力嘅一種 應該係最好打嘅一冠

DNLM沙皮又係到磨
左諗右諗咪又係輸
最精彩係見到佢個down哂樣

廢老今晚輸硬

第一場就出局

懷疑佢自己揀對手

布歐呢場有返10年前水準
列貝利就冇乜狀態

咁你都發現到
不過好睇廢老咩狀態
今季話佢狀態好就一定唔算係
但又入到兩次決賽同一次四強喎

16強最後一個比賽日
今晚21:00 OSO vs 小丁
03:00 堅叔 vs 艾倫

聽晚14號8強
21:00 基拔 vs 芥蘭
03:00 冰咸 vs 梅菲

拿你打完呢個藍波 埋唔埋到去左邊數起第二個紅波度呀？睇睇啦

呢度應該可以啦，角度唔算太差還可以
咁你睇睇打完呢隻紅波佢選擇藍波定黑波開Pack啦
因為枱面上紅波既資源唔係太足夠令奧蘇利雲度夫司基超分

咁你睇睇佢呢度開Pack做出嚟既效果如何啦
睇睇啦

有聲

除咗now之外有無其他option

好似近一兩年好少見oso著白色

oso點解唔搞搞個頭堆草維持咗好耐下

小丁 1:0 OSO
83 break

唔使睇沙皮

啱丫，之前都keep住著黑色

整返個贊助logo落衫先

oso要輸了

即場刺

右手開break

-6

咁都入

唔出嚟熱身嘅？

丁又準備超分

睇嚟oso要俾人燈死

Oso搞乜

丁俊暉近呢幾年都好似唔在乎過百，求其用左手打球黃波算

4:0 準備

咩料0:3

whitewash

準備0:6

呢局都輸就退休啦

4分鐘快撚到

唔知Peter ebdon要打幾耐

cup佢老味呀

oso準備升空

大師兄忍唔住要睇睇啦

入白波超分

幫丁set埋

Hendry係咁屌緊丁啲遠枱

清袋啪啪啪

邊度有link睇?

準備4:6惜敗

oso

1Q100

兩個都好fit

14mins一局

零長枱都lead到5比3，證明啲break building幾癲

丁每個break都70+

差唔多鋪鋪過百

打喊路

唔信又破百

即斷

Oso

奧蘇呢球split痴撚線，可惜冇運

oso見到唔入都o嘴

頭先都見到笑死

咁都輸唔到

丁做乜撚啊

諗起梁文博失個個黑柴

CHOKE

丁緊張到爆

OSO每打一Cue都一步一驚心

好緊張

5:5 cls

Decider

decider

今年暫時最好睇

Pot success 94% vs 92% 都好癲

ronnie!!!!!

上牙oso

咁勇遠枱啡

如果係沙比就掂一掂算

準到

做咩唔set算

go ronnie

快手超分啦

gg

bye ding 避唔過俾oso食住既宿命

搞掂

咁都反cup

丁一到關鍵時刻就出事唔怪得oso話佢廉價帳篷

真係私家架喎

咁都反杯

呢個藍

丁想喊咁

反盃之鬼oso

8強OSO將會對住堅叔/艾倫

今晚03:00見

由世錦開始佢已經反杯咗好多次

又反杯
如果堅叔贏到肥倫就好睇

真係有少少幾年前大師賽oso對梁文博feel

兩個都放虎歸山

小丁呢D打法注定比ronnie格食格
拉長一定輸多贏少

如果對堅叔真係唔易打 打咗成個禮拜championship league手感應該好到暈
其實一直都有私心想睇堅叔攞返個大賽冠軍 呢三年其實都唔算打得差, 但就硬係乜都贏唔到

一個Fluke價值一局
堅叔 3:2 艾倫

又有decider

Oso對堅叔應該好睇了 兩個都有態

Oso 聖誕假原來去咗練波

8強賽程

無人睇緊？

睇左幾個鐘仲未打完

場波d水準同尋日個場差幾皮睇到訓著

睇嚟又要決勝局

場場都decider

連續3場Decider
4個半個鐘打咗10局波，同我差唔多，唔錯唔錯

Gilbert 6:5 Wilson

基拔4強將會對住堅叔/OSO

芥蘭啲防守好似勁咗咁多嘅雖然對嬌拔飲恨

防守勁咗 但係仲係成日失關鍵波 第6, 7局都唔應該輸

奧蘇過到老對手堅叔就準備第八冠

訓到依家先起到身，今晚又唔洗訓

最後一個8強比賽日
今晚21:00 蜜瓜 vs 顏射濤
03:00 堅叔 vs OSO

真，過到堅叔就有奧蘇私家雞放題

堅叔都好惡搞

睇睇啦，今晚係閪連Part大師兄，睇睇佢地今晚講呢兩場波講成點啦

堅叔過到oso都有機會拎冠
然後都係冇ranking title進帳

冰咸都叫做有得打下贏WSC嗰届贏咗OSO
其他就真係私家雞

Come On Stephen

上呀蜜瓜！！！

Ball run 都係得一次半次，整體黎講佢都係oso私家雞

都好啦 對上一個大賽冠軍係11年世錦啊陰公

吓 睇睇啦成日係度吓 吓咩呀

世錦年年亞軍都真係冇計
真係就係贏唔到最top果幾個
除左廢老神經刀會發癲之外
我覺得依加既佢完全唔係侵侵沙比neil果皮

睇返上線果四個
會唔會係史上最重磅

不務正業

陳偉明係咁鬧蜜瓜拍枱

又要打足11局？

蜜瓜笑番晒

屌原來係肥個隻重磅
都應該係

又炒

好彩馬會冇桌球賭，如果唔係真係害人害己

遲咗

5:5

Decider
今屆大師賽第4次既Decider

一陣03:00堅叔 vs OSO既時候同我推爆呢個post佢

顏射濤 6:5 密瓜

141 break
打破芥蘭136、密瓜137

推緊

抵贏

顏射濤4強將會對住冰咸
香港時間今晚21:00開始

另外根據過往經驗，4強將會重新裝拆比賽枱，希望可以解決現時枱速過慢等問題

亨特利又退賽

好期待

今日oso又係白色

右手開

睇佢地再對覺得自己老了

狀態唔錯

屌你依家打到50幾分完全同頭先密瓜場波兩回事

Fit到傻

屌！支煙啜咗幾淡又超分+局分

OSO 1:0 堅叔

冇過百

黐撚線

呢個長枱真係世界級，可惜冇得繼續

遠枱

堅叔又唔差喎，睇睇啦

好撚好睇

好鐘意睇堅叔濕Cue嗰個樣，同個Cue波有仇咁

鍾意睇佢多啲

1:1

打完起身一定係

1:2

Highest break 145再度被堅叔打破

好撚堅

聽日146，決賽147

痴線 兩邊都好猛火力
75 三傑 睇一場少一場真係

唔睇直播真係走寶，重溫一定冇咁爽

捱夜睇到腎虧都抵

BTW 小休後唔好跌Watt就得

堅叔呢幾年點解咁少盃

假設堅叔真係袋多£15k走，顏炳濤會唔會搵堅叔傾計

呢球wrong side blue應該靚

已經見到冠軍

ton up

希望小休之後 Ronnie有得埋台

上帝下凡打波

到底oso可唔可以反cup到堅叔呢

堅叔好好態 好似難啲 (燈)

到老對手先會迫到出嚟
奧蘇反cup丁都係因為手緊失誤
堅叔完全無破綻

重擺

呢兩條友cls㗎

OSO 2:3 堅叔
反CUP mode pls

睇到好爽

連續3Q破百

好自癒

邊個贏都好 咁嘅態Gilbert一定被屌打

3:3
著白色衫唸起當時最快147既Ronnie

好撚正

又ton up

呢場波真係高質到黐線....

4Q

嚟料，到堅叔入晒位

準備又破百

要做多一次小Canon，睇睇啦
同埋最右方既紅波

做Canon中錯波

第三次撞，呢度有少少運氣成份在於一個打右下角紅波

分已超，睇睇堅叔呢度打過百點樣處理最右方既紅波
我估較dup波

結果係乜都唔洗做

qq都過百

痴鳩線，根本應該就係呢個水準，係之前扮無態打到好差咁

已平舊紀錄，連續5Q破百

咬到咁..

打咗7局有6局都係1q就清枱

如果用呢個態去打2月頭既Shoot Out應該仲撚癲
可惜OSO唔打，下一次最快睇到OSO應該係1個月後既Welsh Open，有得睇好睇啦

呢局有排搞

Oso又要反cup了

堅叔 5:3 OSO
決勝分在手

綠波靚，咩仔處理到(堅叔BB手)
要防守了

隻手震到

oso safety

OSO打完兩Cue過百就跟堅叔學野

要過右手邊西去救波，你睇到撞完Cushion個白波係減慢咗，所以白波先嚟到呢個位置

完了吧

OSO已經除定衫好心嗡

除衫了
已完

從來冇見過人打得比今晚嘅堅叔好，上帝級表現

算係咁，開季以嚟最高汁既賽事，亦都暫時算係OSO表現最好既一次

如果堅叔繼續keep住今晚個態拎硬

堅叔4強將會對住Gilbert

Oso出局，意味著要刷連續10年贏大賽嘅紀錄就要靠世錦了

我覺得oso開波個下真係要搞搞佢

硬係好似覺得唔係開得好就手咁

4強賽程(搶6局)

過到oso=過晒呢三個

七屆世錦賽冠軍

我剩係諗到19年侵個世錦決賽

堅叔啲safety被譽為地表最強 睇完呢場波真係明曬 仲要有重break 廢老唔夠打好正常

堅叔今場可以話係最強之盾同矛嘅合體

唔知點解我覺得Oso呢1個月會瘋狂練開波

如果真係比堅叔激發到就正
宜家根本諗唔到有邊個有堅叔琴晚既表現
成晚都無咩失誤
仲要一有失誤 就搏入球long shot
之後就1 que game
要贏 要所有野都好高水準先得

睇緊重播
3-1嗰局過百仲難過cue 145
一路靠藍波超分
之後pink 波靚位解開哂所有難題cls

三個加埋都未必贏到堅叔6局

今晚係嘉輝Part大師兄

睇睇啦，唔計打完呢個大師賽緊接有Pro Series(NowTV唔提供直播)
之後再緊接德國大師賽，之後再再緊接係Shoot Out

Come On Stuart

BBC又遲大到

BTW 希望張枱係尋日以我所講過有重新裝拆

永遠都係搞完佢d大龍鳳先開波

一見到下面分牌黃白藍色就知唔方好野既BBC
支那搞既又係成日搞大龍鳳，仲搵埋啲乜乜主席介紹

換咗新絨，正

一唔係OSO打啲人走晒去睇英超

賣水賺錢勁過賭神巴菲特

錫紋身

亨特利有機會Welsh Open復出

陳生打得咁差都領先3-1

3-4

就黎4-4，Yan打得好啲

睇嚟要打到3點

陳偉明次次話Yan緊張 Yan就搏入一球hard shot

又想博147

都係4字頭斷

Bingham長枱唔掂

顏射濤 打3場3場都要Decider

Come On Staurt

Come on Bingham

顏射濤6:5 忍者龜衛冕失敗
決賽將會對住基拔/堅叔

唉屌

預測聽晚肥顏對john哥，然後重演07決賽oso對丁嘅情景，肥顏淚灑賽場。

堅叔 10:0 顏射濤

支持幻想下肥顏捧盃個情景都覺得好核突

yan 啲break又唔係特別重，係唔知點解硬係唔會輸晉到級

咪憨鳩，顏丙濤心態好到不得了，聽呢個後生仔訪問講野就知佢成熟得幾誇張。佢好清楚自己實力喺邊，根本就唔會諗自己贏

如果決實係Yan對Gilbert,收視會低成點

有14億人睇

又真係未聽過佢做訪問見佢上次players championship輸比侵哥都冇講野

yan 真係幾好波，打得夠聰明，長枱好準，但一啲決定同低杆走位有改善空間，但佢仲係20歲，大把機會進步

終於打完恭喜堅叔 6:4擊敗基拔晉級決賽
決賽採取19局10勝制

頂唔順，訓先

呢個stat好癲

聽佢訪問梗係聽中文

剩係近兩場呢兩段都睇得出佢係非常有質素同聰明嘅一個人

sor我意思係呢度

Come on John

Come on Higgins

同撚哥拆掂未

淨係奧蘇已經已經由12年開始
至少一季一個triple crown

屌
由75 3傑係92-93球季開始打職業計起
除左92-93，95-96，96-97同09-10 之外
佢地其中一個都至少拎到一個triple crown

兩個係咁禮尚往來

做乜柒

堅叔呢鋪又打假波

睇到笑咗，不停放水

Oso表示 屌你啦打我嗰陣又唔見你miss咁多

堅叔：我成10年冇入過大師賽決賽，唔好同我爭
無論如何今次我一定要捧杯

98 Break
堅叔首度領先3:2 YAN

第一節打八局，第二節03:00繼續

肥仔今年masters miss左幾多隻中袋

肥仔今日打得好博

之前有冇人試過第一次參賽就奪冠？

顏射好似冇搏中long pot贏one cue frame
堅叔又唔生性留低機會
Come on John

堅叔加油

即係4-4啦

有 Selby

08年沙比

屌你顏丙濤仲磨得勁過Ebdon

第一次參賽就奪冠真心好屈機

心態決定境界

顏射岩岩個綠波

堅叔 5:3 YAN
第一節已完，第二節03:00繼續

補多個89年亨特利

發覺佢有時無啦啦那裏來的自信亂咁pot

同泰查亞一樣

應該係知唔夠堅叔守
搏下long pot 修正好過

啲人講過Ebdon係進攻型
只係出cue好撚慢

至尊黑柴

好波
堅叔 5:4 YAN

yan好敢拼

Yan連追2區 好好睇 有權反超5:6

應該睇唔晒，連埋小休起碼打到7點

睇多兩局訓教起身睇重溫

Yan9:8, 想堅叔贏

唔通堅叔又一次入到決賽先炒車

cls咁都中snooker

Yan成為米爾頓凱恩斯(倫敦)大師賽冠軍

贏了

原來完全唔識英文...

要搵條女出嚟幫手講 明明係英國生活左幾年
Btw條女除口罩影相幾樣衰

長期亞軍二奶命 陰公

27/1-1/2 德國大師賽2021賽程

NowTV 香港時間30/1 03:00 8強先開始提供直播

成功嚟得太快，希望佢keep住進步。有錢有名又有女，千奇唔好變下一個丁俊暉冇晒慾望

條女啲英文都唔多好

哇頂yan贏咗

有冇 post-match interview 睇吓？

呢個真 簡單英文 應該都係唐人街生活個堆

完場嗰個搵唔到 後台嗰個worldsnookertour IG page有

呀顏都幾平均
樣樣都有d 防守對住堅叔都唔算太差

唉 堅叔唔爭氣

打贏一個45歲嘅老將就係咁吹。。。

oso好鍾意佢咁

唔好唔記得佢得20歲，未來大把世界

桌球又唔係幾睇歲數
奧蘇咪一樣咁老 夠贏到世錦

佢贏果四場都係頂級球手, 實至名歸

贏三大賽之一都唔吹得

佢同趙心童跟過OSO一排打波架

中國球手20歲嬴大師賽.. 勁

分分鐘第一個大陸選手拎wsc

快過Ding真係唔出奇

唔覺得ding 拎到
冇咗個爭勝心咁

桌球梗係睇歲數，奧蘇今年跌watt 跌得幾勁

過到judd Selby先講

有咩直接關係?

傅家俊幾時打返波

我諗佢自己應該都知
近3次睇oso對ding
覺得oso對佢好失望
對佢既態度唔同晒

Selby真係唔怕同你磨，打33局

今個比賽丁自己5:4時失個袋口波, 最後緊係又比oso返cup啦
次次都係呢d劇本
關鍵波就失

專心湊女

證明心態真係最重要。講技術大把球手好過佢，但大部份連triple crown隻杯都望唔到，偏偏人地第一次參賽就贏。諗起傅家俊技術頂尖但到而家都未贏過三大賽

[桌球] 這麼近那麼遠 - 德國大師賽2021 (17)

本身奧蘇都半放棄顏丙濤，話唔鐘意佢打法又話佢好limited，而家人地贏到應該態度又會轉翻
令奧蘇失望仲有趙心童同梁文博，一個練波玩手機又教極都冇進步，另一個直程冇埋影

Judd同Selby真係最強進攻同最強防守
我覺得大陸仔仲爭好遠
不過贏到大師賽係真係好勁
又巧合judd有肺炎要隔離無得打

桌球不嬲唔係咁睇
同埋最強進攻係咪侵都有疑問
冰咸都無啦啦可以爆SEED拎個wc

條肥仔 最強應該係抗壓，最弱個瓣應該係攞分，同埋有時應該諗耐啲嘅波，佢就唔諗求其打

佢係沙比嘅弱化版，break building 差梗d，成日唔能夠用safety搏到chance個時好似沙比咁one visit，仲有可能係後生仔有時都有少少衝動搏波送chance比人

今次佢有d好彩撞正佢個條線嘅對手成日放生佢，同埋堅叔可能老得滯身體同精神都維持唔到上兩場個態

尋晚睇live
堅叔自從第15局miss左個藍色frame ball
由應該領先8-7變落後7-8開始，就跌哂watt。
白波走位錯哂唔講，最尾果局直頭超簡單snooker都set唔中。Yan last幾局次次都斷break已經俾哂機會堅叔埋枱，佢都把握唔到，真係老喇

英國疫情嚴重，不了